# stripegateway
Berikut ini contoh integrasi Stripe Payment Gateway. Bisa anda rubah private_key dan secret_key, pada file Stripegateway.php. Selanjutnya
masuk pada dashboard stripe https://dashboard.stripe.com/settings/integration , aktifkan Handle card informatio  Integrasi Stripe Payment Gateway